Lihk轉貼：【博評】話譚仔好好食所以被收購嘅，知唔知丸龜兩年前買咗乜？

【博評】話譚仔好好食所以被收購嘅，知唔知丸龜兩年前買咗乜？

呢邊應該多d 人討論